自動波廢牌撚有無後悔？

本身諗住輕鬆路試合格就考自動波
的確係簡單合格
但開始左睇xrx後就覺得揸車震揸棍波先有樂趣咁。好多好車都係棍波,雖然宜定新車難搵棍
但買架jdm有得練下d"技術", 感覺真男人好多咁

識打先係～

4AT +- 波前七玩得好開心

冇
由一開始好多年前考牌已經知自己唔鐘意煩
渣緊model 3 performance
有冇波都唔關我事

棍波而家已經偏向跑車了，老老實實，真係好玩得多，尤其是拖波架車即時反應，爽

棍波牌但只揸過自動波

覺得自動波好方便
唔記得點揸棍波

其實有左個牌都可以去學棍波去考牌
所以我唔明你個後悔嘅邏輯係邊

邏輯呢點我反而明
分開考係用左雙倍錢同時間先得到個結果

九成人學完棍波都係買自動波車
香港地有幾多人鍾意玩車
棍波車選擇都少過人就知啦
有咩好討論

廢牌飛機Post

跑車？
我係28睇林寶 法拉 麥記 都係AT

我反而覺得個市場係淘汰緊棍波 （車廠唔出）

你可以考棍18，送棍波1&2

點睇波子GT4只有棍

最智障就係呢種論點

你識揸飛機又點? 識唔識揸太空船?
識揸太空船又點? 識唔識揸UFO?

啲A牌永遠都係呢種講法

而無視考棍同自成本係一樣、考棍可以揸自呢個事實

得超跑先係跑車？

咪係 自動波好 定係棍波好
消費者已經用腳投左票 市場已經交出答案
冇咩好爭論

棍波愈來愈係niche market 只係for小眾

A牌撚去考返個中型/重型啦

有車揸,用到,方便咪得你理撚得我A唔A牌
好過班友考撚完棍淨係拎張考試相打足成世飛機

xrx有幾部貴野係自動棍
有冇睇清楚?

同樓主一樣既諗法
不過香港成日塞車，棍波真係好辛苦

咁r7 都好似講過其他自動波車 無咩意思做review既

燈位多, 人多車多路又窄
停車多過開車
左手都幾唔得閒

溫馨提示：
每逢揸棍波車我都淆到尿都標，所以都帶定d褲同底褲去換。

22B TME FD2RR
賣咗既FD3S同R34

廢牌撚冇得玩

我26 46都考棍 真男人境界
46就揸開AT 輕鬆時候
26唔使講一定棍啡呤
自己一個嘅浪漫 唔使搭住條女

我身邊d fd都講緊換電動車啦
鍾意棍波無問題，但無咩人玩都係事實
亦只會愈黎愈少人玩
睇你願唔願意承認架者
你自high我又無損失
一樣野唔實用，就算你俾我揸戰鬥機都無意思

除左26同大車，46跟本棍波係廢既
利申：棍波

唔會啦，真係咁講究駕駛樂趣的人一定堅持考棍，考得自動波就預咗方便

其實做男人要做到要靠個12牌嚟證明自己都幾撚可悲

唔係搵食 係無用的

識棍仔係外國租車係平好多，香港人咁撚有錢緊係自動波

但考棍肥佬機會大好多，計返可能差唔多錢

差唔到5%喎

做來咪又係比班兒燈仔屌曬鬼
講係賣車廣告
比我都唔做囉

原來兒燈咁多廢牌

仲要打飛機

呢個真係千古之謎黎，由高登年代嘈到依家都仲未嘈完

連我老母呢D唔識用電腦既人都有既“牌”，究竟個自豪感係喺邊度爆出黎

律師牌醫生牌就話je

全世界走向電車
電車無波箱
完

利申：棍van牌, 完全覺得棍係on9

拎咁多數字把鬼
又唔係拎去考考政府牌官
你話你戶口有咁多個數字就話姐

得啦重覆post
你唔洗回我啦

香港渣自動 出國租車揸棍 出國前搵人練一練車

當你要返工放工都用車
然後塞到老母都唔認得
邊度有心情渣咩棍波
我當年學棍波
個師父都話唔玩車根本無必要買棍

考棍van, 之後冇渣過棍
因為我渣車係為方便舒服, 唔係玩車
知道自己心態即可, 冇咩後唔後悔